支那根本係玩緊瘟疫公司真人版

搞到全世界各自封關

對唔住，騎劫一下
手足比藍機構清算，幫手推一推，唔想再見到下一間

【要人】清算藍黨青（YMCA）